有冇手足睇過overlord?

有冇伏?

整體唔差 第一季好睇啲 因為主要講主角
第二季同第三季冇第一季咁正 因為個故事世界觀好大 會花多啲時間去講其他人

有冇扑野

有 但係睇咗你會好後悔

咁唔夠18歲咪買唔到飛入場睇

你想睇去睇av啦on9

淨係想睇打仗有冇走咸濕版

放心扑野情節超健全

見個導演發揮好唔穩定都係驚伏伏地

做咩開係動物台

白淨無毛

睇左未?

聽晚睇

等報告

我安莉將軍閣下哥布林步兵團參上

好睇

聽日睇先

有三級睇三級

唔係幾想睇扑野

作者後期都作到有d迷失

唔好咁膚淺喇
三級唔係得色情架

更何況，套野根本冇扑野

見你打hehe icon
同埋之前睇人9up話有扑野
以為3級版既重點係扑野,唔係血腥

hehe icon 係因為睇d血腥畫面好爽